迪士尼蝕到仆街，點解唔益迪士尼wo

係都益海洋公園

有無搞錯

迪士尼票價貴好多

$498 呢個價再加樂園細一日玩得哂，回頭客好少
你唸下如果你無annual pass你肯入去兩次？

海洋公園都唔平呀

我就話不如派香港公園飛

又話想搞大灣合作點解唔派深圳歡樂谷入場劵比班小朋友了解祖國 ？

一個親生
一個唔係

迪士尼，香港政府有份出錢起喎

正苦不知燒左幾多錢係迪士尼，都算係半個養兒

養仔唔爭氣 放置play狀態

貴極都唔會3皮一張啦